我想買一部耳機, 有咩好推介

大約$1000或者樓下... 聽歌用-0-

耳機唔聽歌攞來冧友？

送俾男朋友

Fiio F9性價比整好 三圍足夠 解析度高 呢個價位既耳機算係最top

搭單問,如果$2000左右
用iphone直推的話
有無咩推介

1000要黎做乜 4000價位先好買

BOSE 抗音

se215 im50
1000蚊樓下最大路 雜食 肯定唔怕聽唔慣
但cp就一般般

cowon eh2我覺得ok

唔一定要主流大牌 建議睇下淘寶耳機果篇
幾百蚊貨仔 千幾蚊享受 仲可以換下線玩下

rha 750i